打飛機最尷尬莫過於呢樣

開始有d feel，想飛去最愛個part射，點知scoll咁既時候出撚咗， fuck！

渣㗎

廢物早洩
打少啲飛機啦